究竟噓中國國歌關足協撚事 點撚解可以罰

噓中國國歌又無影響球賽進行
我唔尊重中國關你撚事咩
仲有點介定係噓
即係噪少少都唔得
不如播國歌個時唔比出聲啦屌

你啲聲好難說服到人唔係噓喎，係噓咪認囉，成隻小學雞咁話只係嘈啲咁做乜

台灣舉Formosa都比人罰啦
明明葡文淨係解美麗都話有政治含義
根本任鳩佢UP

我問下點介定係唔尊重姐

睇多次重播你就知咩係唔尊重

舉哂中指叫唔叫專重？

做撚左咪認囉 又要噓又要唔撚認
無膽匪類

benson